「醒下啦連登仔」 個對話唔係俾你地睇，係俾美國睇架！根本成個都係劇本黎！

屌你人權法就黎過，林鄭咁做係想做俾美國睇

「我地係有對話架，我係可以安全入去再安全出黎架，我地係有人權，所以唔好改人權法喇ok？」

根本佢乜都知，佢點會唔知你地諗乜？
佢點會唔知你地想點？

佢彩你都撚傻啦！

全撚部都隨時係佢D人黎！

我地要話俾全世界知，呢個對話係垃圾！係做show！

928，929，101！ 出黎！

驅除共黨
港人治港

如果佢係做比美國睇佢就唔會話香港冇自治啦

你覺得美國唔知

一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

Carrie Lam has just comfirmed that there is no autonomy of Hong Kong

推

Trump同一大堆人都有講過香港必須有自主權先可以繼續落去
而家佢爆響口…

似係你要醒下多啲

白宮班友點會唔知

其實無用，美國做咁大台戲點會俾一兩個show 改變到

佢肯定唔係做比美國睇
話香港冇自治wo

根本班黃絲都係媒嚟
平時咁勇武，入到去咁好禮貌？
共X黨啲嘢你都信

唔好鬆懈係好事 , 929 101 唔可以畀佢停

其實佢做啲野成日都有劇本
但演員本人演出唔到位

係佢忍唔住爆響口
但無阻佢本身個劇本

係
成班岸九九

自爆核彈都係好劇本？

美國人似你咁蠢咩

咁要多d數據 150人入面講左幾多次港人自治/ 獨立調查委員會，而777既回應又係咩
再譯比美國睇

照你咁講 佢花式自爆啦話香港冇自治

美國會關心香港都係因為同中國打緊仗。

譯乜野… 而家twitter已經有英文字幕片傳通街

侵侵連中共都玩殘,唔好壞疑美帝既能力OK

邊個去傾邊個係鬼

忍唔住上tweeter做大佢

聽朝唔知侵侵會唔會講乜

正想咁覆

Rubio同Pelosi重要D

以為美國人戇鳩

幫手retweet唔該

醒醒啦，美國唔知就執得啦
拉

push

文宣時, 用twitter煲大林鄭話香港自治唔係一國兩制, 話比外國人聽

今日有得著

港人不能治港，沒有高度自治，一國兩際已亡

大家可以煲大佢，同埋比美國知道

睇都費撚事
啲人仲入去比佢撚

做場大龍闖想10.1少d年出 加 美國人權法唔好過/唔加辣

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

Push

快撚到

筆桿子嚟㗎 , 假㗎

似我地撚佢多D

唔好當美國佬情報on9啦

笑撚死, 原來你EXPECT美國係知道晒, 然後你乜都唔撚使做, 等老美解救你?
連tweet都唔tweet下, 人地撚知呀?
拉你老母, 定係俾我講中晒你嬲嬲豬呀?

一早tweet左

擺張櫈呀 一張紙 一支筆 形象工程呀

想滅殺香港人嘅希望就真

發覺有個風向淨係答: [唔好當美國岸鳩啦] ,但唔覆其他野
俾我講中左? 嬲嬲豬?
美國唔係岸鳩, 但代表你乜都唔使做?
唔使同你身邊人講?
唔使retweet下?
點解要對話呀? 林鄭係想扮親民呀 我唔理佢結果係點, 佢好明顯係想扮親民有對話然後拉你地落黎企返高地
到時外國乜都唔知就以為 "哦, 肯對話咪好囉, 和平解決"
思想上都覺得香港有傾有講咪幾好, 咁樣

未解決呀 ! 乜撚都冇解決到呀 !
屌你老母 !

你當美國on9架咩

#63 一下KO你啦風向狗

如果係 姐係支共好撚驚個法案
如果唔係 今日絕大部份都係黃既發言 更加証明民意從來無逆轉
各位手足加油

當美國佬白痴咩

又要喺 NYT 撰文，緊係想美國佬放過佢啦

點撚知成晚大部分人屌佢
仲講埋唔會有自治
送哂彈藥

免費文宣時間 大家一定要報名

#63 一下KO你啦風向狗

呢頭講完, 即刻浦隻風向狗出黎

咁你覺得開po帶風向易啲定留言帶風向易啲？

你啦係啦，我諗呢個post 9成人都係你口中嘅風向狗

咪傻啦
你唔聽唔理唔參加就乜事都無啦
如果唔係咁多香港人上去發言
最後咪只會變成8成2成藍，到時重難睇
你只可以見招拆招架炸

咪傻啦
唔係你唔聽唔理唔參加就乜事都無架
如果唔係咁多香港人上去發言
最後咪只會變成8成2成藍，到時重難睇
你只可以見招拆招架炸

個劇本爛既
d演員又甩皮甩骨

根本個SHOW就係做比國際社會/外資睇

個政府想帶出個Message係: 你睇, 香港社會幾和諧平安, 市民坐坐定友好地同官員交流意見,
請你地國際投資人繼續放錢係香港, 等香港可以輸血比中國大陸

冇既, 我講中左你咪要即刻兜囉

巴打! 我表達能力唔好!
你EXCATLY 講左我想講既野!!!!!!

True

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

928 929 101

美國知唔知都好，我地都要話比全世界既人知

你有你問，佢有佢up
佢有回應過咩？一題都無

其實係咪on9
有對話但無行動 請問有無人會理你
加埋人權法個回事根本唔係你宜家比咩咩咩就可以停
就算宜家馬上回應5大訴求 分分鐘都會過 因為美國要用黎做"保障"
買個保險
更何況佢宜家爆左句香港無自治出黎 越玩越大

出面咪有post講要做文宣囉，你提出個問題又唔去解決，而家邊個帶風向呀

佢做俾美國人睇 然後佢講香港冇自治 攬炒咁搞笑
想學法國咋 可惜眼高手低管唔住把口

重點宣傳 9比1市民屌柒你 假對話答非所問仲講錯野話無自治
btw 其實做得美國政府cia收風真係唔會咁on9 要擔心就cnn果d斷章取義

所以根本香港經濟同金融先係春袋.
惠普同穆迪一下調評級, 林鄭立即要出聲,
明眼人都知外資對香港既信心先係春袋
要維持外資對香港既信心, 就一定安撫香港, 扮親民, 維持返個社會穩定的假象, 之後先逐個政治清算

次次都係做俾國際睇㗎啦
上次一講撤回，冚世界都話香港人贏咗
因為國際上冇人會跟得好貼，唔了解港共嘅仆街陰濕嘢
不過咁，香港人終究都係靠自己，慢慢陰乾香港
共勉之

做畀終共睇

多謝你幫我推post

留意，我最尾講左928，929，101

pish

係呀 佢係眼高手低
但外媒未必會知咁多
外國人會覺得有對話係好事
就忽略晒之前打斷手足D手手腳腳

咁你又覺得美國唔知佢做緊show?

推喇

美國佬要做你，你跳脫衣舞都照郁你啦。

你知我知單眼佬都知
但有人唔講出黎俾佢聽佢真係唔知架

retwit！ 928 929 101 行出黎！

不如咪鬼推twitter post算啦

所以大家遊行要出來
和理非唔緊要 最緊要人到

依家連登仔做埋讀心師

下次拎到咪就做直播文宣
唔洗同佢講野
同香港人講野

國慶前做 show 呀

我都覺得係
完全係一場show

咁美國政客都最少唔會蠢過你同我，一定睇得出佢鳩噏扮對話

佢做港獨之母做到出晒面喇喎
唔係要畫公仔畫出腸先睇得明掛

up

幫手話比美國知香港冇自治

出嚟呀！928 929 101！我要見到大家！

Www

何以戰？ (長文)

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

一早知

合理推論
但唔好睇少國會既人
而且外媒係唔係都空降記者係呢邊，都無咁易中計

佢自爆講撚錯野

Carrie Lam confirmed that the "One Country, Two Systems" framework does not include any form of autonomy in the HKSAR, despite the fact that a high degree of autonomy of the HKSAR is prescribed in the Basic Law.

努力文宣

顯示到原來大部分市民係支持民主嗰邊唔好咩

係做比美國睇呀 幫手堆條人權法麻

主演果個d戲唔得

推起來推起來

一國兩制，高度自治，港人治港，真雙普選

你估美國佬係藍絲咩
佢係信就撤回個陣信左喇

出嚟就一定
國際戰線要出力